強烈建議立法規管：學歷要有大學學士或以上先有資格著西裝

D人明明低學歷又學人著西裝扮專業

AA9又著，ive仔又著，部長又著，保安又著

西裝比人著到cheap晒

歧視

古代龍袍係除便比太監著？

弱智

舉錯例啦
西裝同龍袍係同一樣嘢？

大家都係身份象徵

但唔同時代要有唔同代表

所以你件傻佬要今日著龍袍無人阻止你

但你唔係大學生你就唔應該有資格著西裝

學士：西裝
高中：裸上身
初中：只可著底褲
小學或以下：赤裸

見你日日出膠post都冷冷清清戇鳩鳩咁，幫你推下